依家啲男人廿鳩幾歲扮乜撚嘢可愛

完全唔明乜撚嘢「賣萌」風氣點黎
嗰班中韓白面麻甩佬 成米八咁高 大大隻隻
簡簡單單明明幾好睇 但就廿幾三十歲學人扁嘴 做台妹十式 姣屎dun督 以為自己好趣緻 實情好撚柒
扮可愛真係可以返老還童咩？
成熟男人點樣變返十零歲「鮮肉」呀？
對佢地叫得出「鮮肉」 班女人年紀係幾咁大先做到？大佬呀唔好咁痴線啦 似足啲阿姑紮孖辮咁嘔心

以下係求其google鮮肉搵到嘅
原諒我冇分類 因為大部分唔知邊撚個黎

屌胡歌咁撚型棍都有惡習

Kfc：笑撚死我啦屌你老味

估唔到有日要勸班麻甩佬認老

生得靚仔先可以扮可愛

gay

係咪好似我地明知台妹作狀扮可愛 都會覺得正咁嘅原理 對女人黎講 靚仔發姣好正？

最撚核突係ig班偽韓仔都扮可愛
靚仔都嘔心 更何況柒頭

好同意
明明歐美果班衣著都差唔多，呢班韓仔成個乸型咁
女人做啲動作我理解，點解男人都一模一樣

宜家興女人扮型 男人扮可愛 唔知咩世界

如果係日本「正太」明星 十二三歲嗰隻都算
呢班成年男人著晒老西扮傻仔

真心唔知有供先定有需先
乜班富豪闊太轉咗taste 鍾意湊仔？

係，唔明追韓星的女係咩心態。
一直都唔明有咩睇。

拍劇同電影果班好似型d
kpop就不了

Gay佬成為主流？
最弊假gay係爭女食

最憎啲男人成個港女咁用snow自拍 男人老狗懶可愛扮貓貓狗狗

面對現實啦 毒撚

Exac7ly 男人天生皮膚麻麻
化到白雪雪都遮唔晒啲窿同印
再用snow磨皮瘦面 加紅唇

人地target 又唔係你

叫班巨嬰面對現實先

Target係咪gay佬
識一個gay佬鍾意宋仲基
身邊啲女就算鍾意韓仔 彭乳硬都唔鍾意佢地扮可愛

人地既target係女人，唔係樓主你同連登班毒撚呀 咁人地扮可愛d女人鐘意咪繼續做
d女人夠理解唔到點解d台妹同ig雞成日都要做雞咁show哂對波出黎啦，咪就係你班毒撚鐘意囉

韓狗不嬲垃圾架啦

因為無得SHOW係理解唔到

咁同樣道理樓主同樓上d毒撚應該太柒扮唔到可愛所以理解唔到

東亞男人鍾意可愛柔弱嘅女
東亞女人又鍾意可愛柔弱嘅仔
咁型英帥性感風格咪冇晒

霍建華又係型佬一名

可惜......

其實女人係有幾個階段：
小學既時候會鐘意貼心大哥哥或者大自己一兩年既男仔，例子係百變小櫻堆男角

中學就會開始鐘意呢d扮cute韓仔，或者瘦到仆街日本idol

到大學就會鐘意彭于晏呢d有肌肉既性感風，或者d鬼佬model，總之就係型英帥性感

到出黎社會工作，經歷過幾次失戀，豬都比人呃埋果陣，就會鐘意錢

佢地依d 叫fans service for fans

絲打表示頂唔L順

班男化晒濃妝 執晒樣 扮阿gem金魚嘴
有時真係分唔清男定女

終於有絲打出黎講下

不知名戇男：oh god please kill me

咁有人鍾意就有市場架啦
例如kpop班女性化idol可以攻佔到歐美部份市場應該係食正啲有lesbian傾向女人既口味
而歐美比較少呢類型藝人

靚仔就得, 你理得人

啱 又真係食到歐美冇嗰瓣
咁似係韓國硬推 先有異軍突起

成班都唔配做男人
死乸型

我嘟最唔叻就係扮可愛
佢本身個人就已經夠可愛

早幾日同個德國妹吹咗吓水, 佢學緊韓文又鍾意kpop, show畀我睇佢電話桌面係一個kpop idol(好似係個大陸仔叫鹿唅), 我不假思索一句答返話我唔識分, 對我嚟講佢哋個個一樣
跟住佢好似嬲嬲哋

所以我哋睇起上嚟眼冤, 但其實都係市場需求決定, 如果鬥陽剛既話, 東亞pop culture係絕對冇可能打出亞洲

最撚憎啲男人一啲男子氣概都冇 切左條J佢算啦

市場需求，歐美似呼好撚buy依套

可愛唔係俾你啲毒登仔睇, 唔駛理你感受

羽生結弦 小池徹平 宋仲基 嗰種樣貌同身型扮可愛我都明 不過呢兩年中韓明星無論咩樣 咩歲數都扮可愛就認真核突

日台妹扮得意係幾得意
Kim Kardashian’s j.law scarlet Johansson扮...都要諗諗先

呢個post好多笑點 高質

男扮係俾女睇，女扮係俾男睇
男唔中意男扮可愛，女唔中意女扮可愛

霍建華先正呀
一早就想畀佢屌

我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛

啲相咁撚多大陸佬

班學生妹捧紅咗班韓仔？
好彩中小學縮緊

依堆根本唔算男人

其實好嘔心

啱，男人就應該陽剛大氣，所以幾時都話韓仔油頭粉面好撚樣衰

好核突 男人老狗成個女人咁
又畫眼線又揸眼影
仲要做埋d懶係可愛既動作
女人都唔做啦呢d
男人係要型呀 唔係咁樣呀
咁樣只係嬲打咋
小乜撚野鮮肉呀
大陸人既審美真係寧舍唔同

雖然我都覺得唔令人討好
但點解又要全世界人陪你d麻甩佬麻甩先係型
少少野都接受唔到？自己唔鐘意就要全世界認同你？

絲打表示好吸引

女人都覺得好核突呀真係
都唔知點解而家d中學妹妹仔咁中意

識得有個肥仔廿尻幾歲
又用snow又貼紙相

係度開post r認同感圍爐真係好撚柒
由其是揀d大部份連登毒撚都會討厭既類型黎聲討
真係笑撚死

佢個look 確實可惡 仲要大碼衫配癲屎褲

坐係到等女溝嘅top都扮唔停

Top:吹咩

研究吓啫
人地話潮流每十幾廿年loop一轉
但男人扮可愛係冇先例嘅
韓國娛樂公司marketing應記一功

M記連登仔圖

呢班應該唔係多數

樓主啲描述好搞笑

樓主嗰啲我勉強接受 如果好撚靚仔既話
但用snow既男人真係要ban
完全接受唔到！！

呢條雙非蝗蟲 蝗嘉爾
扮cute嚟講佢真係最嘔心嗰個

你想講咩

最後嗰張鄭嘉穎笑到我即刻俾正皮

係 明星嘅影響力好大
本來靚仔都未必啱可愛風格 仲要普通樣嘅學生 阿叔都學埋晒

靚仔做乜都型架啦
柯個屎都吸引過連登仔

扮基食女無聽過？

胡歌

工作需要啫 女fans鍾意啊嘛

你個名就真係型

你有你judge 班明星有佢哋繼續搵錢
雙贏

韓國d所謂偶像真係狗也不屌，那到爆
相反拍電影嗰班好多都好man

頭2位基本上唔駛做呢啲動作都係可愛

冇賓周都叫做男人?

又幾正喎

男人老狗扮可愛

我請你唔 好 再

完全係可恥 肥絲大隻應該仲可愛過佢地

發哥呢啲先叫男人

連登仔都有分正常人同On9仔

如果本身係cute 嘅都算，專登去嗲人真係不了
呢排好紅嘅丁海寅本身笑得好cute呢啲先正
[img]

胡歌霍健華個兩個應該係個人小動作姐
唔係專登扮可愛

唔好咁啦屌

Supply and Demand 啫
你理得人

韓星痾舊屎都咁可愛

系,明明我地連登巴打先係真男人
但班女女吾撚識欣賞我地

麻甩入面都有好多種嘅 又型又唔型

又係嗰個問題，接受唔到同自己唔同，
同埋接受唔到啲女目光唔係放喺自己身上啫。

講真擺出嚟個款好睇有格，話知你可愛型棍粗獷，你係Sharp 醒嘅，都總會有市場。唔好成日非黑即白，以偏概全先。

不過有冇諗過，其實唔係條女特別鍾意某一類，而係佢哋唔鍾意上述所謂真男人嗰Type？

咪撚再放相

同樣都係化妝，點解部分v系、尤其hide（ ）可以咁有氣質
韓仔妝會咁柒

地盤大把型既麻甩，不過佢哋同港女冇乜交叉點

做咗嘢，就其實邊行都冇乜交叉點

正經識人都係fd搭fd識/興趣班

我男朋友扮可愛我都覺得好正

呢班小白臉就不了 唔開胃

Diu 的士陳都有份😂😂😂😂返去揸的士好d😂😂

扮可愛先溝到女呀 岩先扮完 結埋婚

我成日扮可愛 我班男同事都話我可愛

韓仔亞洲毒瘤

點解女人扮可愛就得，男人扮可愛就唔得？

等陣先
的士陳=小鮮肉？

呢啲叫鬼馬 搞怪
唔係咩賣萌 扮可愛

有啲明星係要做下假笑呢啲門面功夫
但扮可愛直程係更進一步扮傻扮天真
一諗到嗰班韓國人（不分男女）扮完可愛
另轉鏡頭即刻係度講哂粗口咁鬧fans戇鳩就想嘔

成個女人咁

泡狗啲野真係好撚柒

連登仔個種不羈 係世界最型

打哂冷震

因為gay

個post 好酸 唔

關乜撚事呀 ON9
用下腦啦 扮可愛用SHOW胸比較
你拎女人SHOW胸同男人SHOW肌比就差唔多
成班連登仔仲正皮 死傻閪

比女鬼上身

笑到仆街
由其手爭貼住做心心果個
小兒麻痺咁

因為有市場囉

係囉 班女人受有乜好講
同埋人地真係靚仔

人地都係搵食啫扮下可愛有錢收

搵食啫 你估佢地好想份狗咩

靚仔扮 = 可愛
毒撚扮 = 變態佬

ching又幾中
其實。。。關我地班毒撚咩事 d女咪又照樣為kpop尖叫
面對現實仲好

白面仔 不了

依個po 好有八婆話其他女人係姣婆既感覺

搵女人錢係咁架啦

香港有啲咁嘅人咪又係畀你哋話mk懶型

人哋李鐘碩型嗰時有型過你 扮Cute嗰時又cute過你 鍵盤戰士憑咩笑人

好cute喎

男人老狗做乜鳩？

依家啲男人成個女人咁 青靚白淨

覺得下一代人第時會恥笑依代人咁可樂

百貨應百搭啫，對班50幾歲既女人黎講，呢班韓仔\偽韓仔仲係"小鮮肉"。

而家係和平時代，男人味唔值錢架啦
毒撚成日以為操到爆肌就吸引異性，
但女人根本WFC

D女鍾意咪得囉
除非你係gay既姐 如果唔係 洗撚理你男人點諗
正如厹食女 男人好撚想打尻佢
但女人好想比佢屌
我都做厹喇 男人既諗法根本就0意義🤣🤭😂
直頭冇撚用
揀衫襯衫都係搵女出去睇 唔會搵仔
因為target係女唔係仔

的士陳食屎狗

樓主做：

梗係葡萄靚仔扮可愛啦

Kim samuel真係好得意

男人睇男人份外眼紅嫁啦
其實關撚扮可愛事咩 女人鐘意睇靚仔咋
我只可以話毒撚就扮唔扮可愛都冇市場

利申：絲

男扮女都冇市場

韓國男人最有女人味

樣衰無扮可愛ge權利

留意返 我認同青澀少年嗰type
但唔係扮可愛 做晒貓貓手勢咁
正如鍾意清新學生妹 唔鍾意女僕cafe

咁又唔好話鍾意就得啦
始終呢種風氣係唔好架麻
唔通第時流行扮狗又話鍾意就得咩

2018年仲玩性別定型
唔講以為平安谷時代

又或者與其話嬲，倒不如話驚訝我身為亞洲人話唔識分亞洲人樣
屌個個染埋啲死人頭化埋啲死人粧分撚到咩

但以我觀察鍾意kpop既鬼妹多數幾高質

見到性感女人->女人唔順超
見到可愛女仔->女人唔順超
我開頭已經講明 韓仔身型好 型嘅
之但係幾廿歲人整古做怪扮後生 令到人神共憤

李東旭
我細細個就聽過呢個名啦
借問聲你今年貴庚？

不知名厭世樣： >>>>>你地玩厭未 仲要扮幾耐

無問題 男扮女 女扮男幾咁平常
支持佢地繼續扮女人 最好扮足全套

係唔係負評=真絲數量/學生妹絲打數量？
得51個

間唔中扮一兩下可愛都算
用可愛做賣點全因唔靚仔

鐘意清純不知世事果種感覺？

第4張邊鬼個黎架

純粹覺得每人口味唔同姐 點解要用自己果套去judge人

小池哩啲唔洗扮都可愛嘅樓主點睇

YY Lam

毒撚真可怕
靚仔做乜野都唔順你眼
抵你一世冇女

真心好撚難頂

agger

正想講

係童顏靚仔
唔會想變成佢
但起碼係夾

蘇志燮
阿叔型撚到出水

出席活動被逼扮cute 個樣幾咁尷尬
隔離兩件「鮮肉」投入到
直頭聽到佢內心gee gee gee gee

真心可愛 好天真
唔係chok樣 自以為後生可愛嗰隻

大陸人唔知 韓國個班未當兵吧?

講緊靚仔都扮唔起
仲要好多其貌不揚係ig sc扮狗

我都唔明點解男人老狗扮可愛 好撚嘔心........

做咩野 靚仔都係咁話

可愛靚仔真係無敵

唔明就縮番入老母閪啦，仲叻唔切

你覺得hide有氣質，因為你知佢有才華啫

個人覺得香港班黑框眼鏡瘦撚算係陰柔wo，陽剛唔係應該強壯，有自信，勇敢咩

點講都好，其實真係your face your fate

絲打你貴庚
基本上得過30歲果班係無經歷過韓風，先會講得出依家d中學妹點解咁鐘意韓狗

人地咁樣都有女 你吹阿

連登真係好多呢d清泉絲，好撚煩

係 其實當年唔知佢係乜水果陣，見到佢既相樣都覺得好那型好怪

咁你見到一般hide打扮既人，你都只會覺得係死MK

港女鍾意嘛

屌你老母亂咁用圖，入邊有兩件都未撚成年

班70後80後mk牙叔牙嬸鐘意😅
宜家過左氣條氣唔順
咪捉90後00後最受歡迎既韓風出氣囉😹

佢90年代中後，操到好大隻好man

佢個背肌
一個自幼體弱多病，可以操到咁
我好佩服

我請你唔好再

好撚嘔心

我認我老屎忽
不過我其實都係讀緊U咋

係自己條仔/女面前扮好過

男人老狗

所以話，吳亦凡喺班乸型藝人入面，簡直就係清泉

華仔做都係嘔心
但冇形成風潮 理得佢
依家韓國老中青一齊扮可愛

原來未成年就可以嘟起個嘴扮花 韓國19歲成年 17-18係未成年呀 但同細路仔都差好遠啦 仲扮乜嘢可愛

反而有d好有佬味既但不經意既表情都好可愛
唔係鼓腮肩嘴果d
姐係好似金城武梁朝偉果d
唔係chock樣 但有d小朋友劉為會令你覺得好可愛
唔知有冇人明我講咩

接受唔到宜家賣萌既男藝人

用可愛黎形容男人真係好撚gay

真心有追開韓綜韓劇
型英帥嗰批支持
但依家韓風歪撚咗
賣腐都算喇 個撚個扮可愛
由kpop燒到去演員

Agger

嗨

邏輯上唔啱 班女出水 係因為班明星本身靚仔而唔係見人扮可愛而出水 普通香港男人就更加唔好人扮你又扮

韓仔心目中嘅自己 天真爛漫

非韓風男人眼中嘅韓仔

啲女真係想俾大臘肉老男孩bang bang bang？

張震呢種先係真男人

靚仔例外。

搵食姐 咁班女FANS受落呀MA
人地又唔係扮比你睇

第5張相個條友，我唔知點解覺得似haywong

乜撚野事 kim samuel得16歲咋喎 咪出黎柒

無法反駁論點 只能夠挑骨頭

留低tg

肉撚酸

我鍾意笑得靚既多過扮可愛

Agger 正正常常流露嘅青春感覺仲好

應該得啲死𡃁妹先會鍾意